收到風，姓張嗰位沙展要篤灰

咩事唔講喇
西九，姓陳既

咁你開po做乜

【高手過招】政治專家教你打贏輿論戰 同藍絲鬧交成日鬧輸嘅你一定要睇

35+爭取嚟做咩？35+就係攞嚟罷免港共政府

「如果美國要求中國就中共病毒賠償，中國一定會攞各位香港人血汗錢嚟找數」
「如果啲一帶一路投資失敗啲非洲國家要賠償，中國一定都會攞各位香港人血汗錢嚟找數」

GET MY MONEY BACK
我要攞返我啲錢
香港人啲錢唔係比港共亂咁洗
香港納稅人財政儲備 不是中共提款機
「我要攞返我啲錢」就係我哋對攬炒嘅論述
「如果這是攬炒，我們不怕承認」
香港財政儲備絕對唔可以比中共當係提款機嚟用
唔可以攞嚟起啲濕鳩明日大嶼
唔可以攞嚟找一帶一路啲數 債務
更加唔可以攞香港啲錢嚟賠償中共病毒索償費用

高鐵已經有版我哋睇
高鐵造價853億沒有帶來經濟效益 卻只有贈送中共病毒（武漢肺炎）

攬抄 就是從港共手中搶返屬於我哋嘅血汗錢

立法會35+之後就係要否決預算案
推冧港共之後再建立一個民主主權國家
35+就是「罷免港共行動」

中國係中共病毒疫情之後將會比全球杯葛
聰明嘅香港人要及時止蝕同中國割席
因為一個民主主權國家
係國際舞台先會有競爭力
先至可以同鄰近嘅星加坡，台灣一較高下

香港只要唔係民主主權國家，人哋係唔撚會show你，亦都唔會有信心返嚟香港投資

攬炒就是
「從港共手中搶回屬於香港人金庫」
「建立民主主權國家 才是爭取國際競爭力的致勝之道」

你唔篤，人地都篤

就係想話俾mon post 狗聽

你點收的 ?

我都收到風張沙展篤

廢po勿推

推到上報

推

一諗到全部含家橙

唔講，
咁你開呢個POST 把撚

你哋都蝦得佢多喇

唔想坐監

你點知的？

驚方消息

收到咩風呀？講黎聽下
定係散播虛假消息呀？
想俾黑警上門？

張沙展屋企人要快啲搬屋換電話

用Lan線佢未篤唔到

你哋大鑊了，上面震怒

比條usb線佢

咁你返屋企吔屎啦

實捉到你

張沙展 有冇委任證

篤灰自保

建議大家自首

佢收埋咗好多料
你地玩左咁多年，都係時候退

你地唔好彩泊錯馬房.
旺角個班破呢單大野升撚硬
唯有下次小心d

係咪好驚驚

屌你老母咪撚爆大鑊
樓主撳下面tg揾我 想confirm 下

屌 靜啦 揚曬啦

講出黎做咩，本來無人知
我唔會同你講仲有邊個篤
你爆鑊你嘅事

唔好諗住走佬過台灣

拉

拉 廢po

咪話我唔教精你地
愈早篤就愈好
你都唔想坐架

黑警走唔倒

高級警務人員和低級警務人員既分別

張x輝？

狗咬狗啫 如果係pk啲𡃁又點會有事
自己人查自己人 我就唔信會公平公正喇

咁走佬返美國先 搵我呀笨

上面嗰啲俾人篤灰，下面嗰啲先有得上位

講唔講都死全家

狗咬狗

英女皇炒車.jpg

支持 多啲黎密啲手

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

721啟發：我地必須要有獨立武裝單位懲治黑警！

發展海外武裝組織

囚徒困境

喂，呢D嘢警訊一定要整個專輯啦。TVB收視肯定回光反照，創歷史新高呀。駛乜拍埋D乜乜特警呀。

留名睇成team西九反黑收皮

自保

狗屋要地震了

咩呀 有春人姓陳？
姓劉呀

有咩tg我萬事好商量

大佬，坐廿碌喎，老閪都篤啦

乜都唔講收皮啦學人開post

揪出及檢舉警隊及政府的孫力軍餘毒

班留言太假

其實本來呢d都係玩膠多過真係有用

垃圾post拉

收到風支爆了

警察同事: 好嬲好嬲

屌 樓上個班真係唔識㗎喎 比個姓出嚟咪由得啲狗自己估囉

假？？？
假你老鼠

仆街
個個以為我吹水

你咪唔好信，有事咪知囉

各位mon緊post嘅警察哥哥
你篤人好過人篤你啊

👉🏻👉🏻👉🏻

要篤啲咩

張沙展咪你咯

haha

有料爆搵蘋果啦 袋返5舊都好

估唔到真正既紀錄片係comments

唔好再係到打飛機啦

究竟姓陳定姓張

篤完仲有宿舍 唔篤就笨柒

咁你收皮啦
係自己email box推飽佢啦

拉

睇黎好多位伙記都開始知

Wts又send

上面啲留言，唔知點解好多都睇唔到

成段野掉出黎啦

還我獨立調查
不要黑箱清算

明哲保身

會唔會又黎單翻版徐步高

明明係姓鐘 大粒嘅

反正黃咗，篤多幾個出嚟陪下你啦

信

督灰成功

唔知講乜撚, 推po算

係咪咩都要開po講

知呢啲就唔好拎出黎講喇，一陣佢未篤就比入面捉左先，靜靜地唔好咩都講喇

班狗入面收唔到風咩？洗你提？

自首坐少幾年自己諗

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

鬥快做污點証人，快既可能一兩年就出番黎

條友一早儲定料 , 有咩事自保啦

你真係好勁

你收到班狗都收到啦
開黎把撚咩

互篤爭上位

篤上定下先，下面d 散仔有鬼用

我估係尋日新拉果兩個